---
title: Soms is het nodig
subtitle: om te zwemmen, maar niet te lang! 
date: 2019-11-06
tags: ["zwemmenisgezond", "welrimpels", "feedback", "twsteel", "Viavai", 
"creatievetechnieken"]
---
Het ontwerp zag er goed uit, enkel was 1 ontwerp iets te uitbundig maaaaarrrr...
dat was niet per se slecht, want ik mocht all out dus het was goed om die 
grenzen op te zoeken. 
Uiteindelijk hebben we ook naar het conventionele stuk gekeken. Hier kwam 
uit dat mijn eerste ontwerp wel beter was, maar dat het nog wat tweaks nodig 
had. Zo gaf ik de optie om de share & likes te verplaatsen naar de detailpagina
van de stories, waar ze mee akkoord ging. Op deze manier kwam er meer rust
en overzicht op de pagina. In de middag ben ik begonnen aan VIA VAI. Ik merkte
dat ik op dit gebied erg veel had geleerd van het proces van TW Steel. Ik 
begon namelijk eerst a.d.h.v. de briefing met een moodboard voor zowel gevoel
als screenshots van verschillende pagina's. Hierina volgde een woordweb. 
Verder nog even de dag afgsloten met school... Mijn hoofd zat namelijk zo vol, 
dat ik even weg moest van het werk. School voelt voor mij minder heftig, en
het geeft de mogelijkheid om even weg te stappen van het project, en alle 
wilde hersenspinsels. 
